[Switch] Splatoon 2 [49] 無人開post有無搞錯

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(17揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

係你嫁啦
4排?

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

獅麵去左食野

打兩場三跑先 好想玩佔中mode

我得手機版唔識點開

有無空缺

有，岩岩完場....

滿員

完左場，等齊人應該會轉返leauge

日本全國最強小學生決賽 utube live緊
Nintendo 官方channel

完場

啲小學生太勁

排定跑

跑緊 應該可夠人開四排，打完呢場開四排囉咁

四排場已開

四排-1

待tamagotchi 巴carry

1001唔開

不如三跑

你未夠1200咩

0緊

玩埋呢場三跑囉

追得好貼呢場

Good ball

照打吧

咁我返黎

屌你1殺

油地洗乜殺人

我唔識用短雙槍

幹擾型玩家

俾枝狙剋死晒

多謝佢地兩隻廢狙

無人禁停個鐘

依兩場都食左屎

D人唔怕D毒霧

Wc

+1

下場試下玩水廉先，不過真係唔知有乜大作用

四枝狙

四枝廢狙

1700分應該有牌加油

好撚垃圾

俾枝泡泡剋住

他媽巴唔用雙槍

佢認真了

我都想拎一次牌

睇平均嫁

重滾難認真

咩平均

Wood 巴carry

唯有等今晚4/8排

我唔玩啦，要做野你join佢地啦

散band

謝carry

New Amiibo

有咩裝送

Upload番琴日既膠play先

新場(籃球場) 新雙槍

我又POST下先岩岩4排

你哩條過癮D

好正

我屌 就係第一條片

唔知有咩gear... 想要那王冠

大家應該cap多d 哩d 搞笑play

兩條都有份被carry

唔該都冇聲搶咗去

街場個個都好腦定, 諗住隊友會拿魚
最後成日都係咁

有無人打

有冇邊個想三跑下

今晚再玩？

等玩

我八半到okay

我近九ok，仲有冇人

i am ready

Andrew 雙排？

又係金魚牆

得呀

已開

已join

剪絲可以扔多Dtracker，唔洗曬左佢

可以幫隊友check下有無伏

Kok

成日唔記得吸墨所以唔係好用副技

tracker好有用其實 由其係我呢D眼盲既人，人地一潛可以追住射

最慘扔完吸唔切墨，ranking 戰場黎無得透氣

Tracker地獄

唔慣扔，成日無墨

有無其他巴打

我到

唔夠人四排啊，咁我去塗下地先

食飽等拉屎

夠人啦，仲有clay巴

真係好好玩

來來來

入咗

四排-2

斷左線?

我斷左

幹擾玩家

應該係任記，我屠龍一樣wifi除咗死ser都未斷過，但switch成日斷

D人唔怕毒既屌

波波用喇叭，動真火

唔好立flag啦

好似好爽，有巴打護住，我係咁放毒氣

正

有無位

我地戰場係中間
番來中間掉

就快有新場

最衰我無加副武效果

毫無貢獻呀我

完全毫無貢獻

心地善良啫

用把難度低d既武器吧

用zap 啦，幾好

但係好想玩掉炸彈

屌屌屌屌

認真

有冇人駁開電腦玩splatoon? 我部notebook駁晒dock,HDMI同差電火牛都唔出畫面，個dock明明顯示已經接駁到，部switch冇晒畫面，偏偏部notebook冇出switch個畫面，我唔明點解

謝carry啦，我又立左flag

可以咁入電腦玩嫁咩

仲有冇人四排？-3

我見可以駁mon玩，咪諗住notebook都應該可以，點知

Notebook 果個係output來...

Notebook嗰個口應該係輸出用

我係豬隊友
我諗clay巴應該打到屌曬粗口
都唔知點解我射極都射唔中人

有冇人8排呀

用把你最順手。最有信心既出場吧

其實你用果d武 好多都唔係易用

最順手都係喇叭，筆同埋roller

可以用桶同毽，瞄準性唔駛好高

食宵夜，晏d 先join

筆

---

點解碌返上去睇有一個負評

新雙槍可以避四下

咩副武

四下

冇追po,唔知wow左未

wow左啦

無唱去左邊度

琴日學他媽巴用雙槍 幾有趣

有冇人未打爆單人模式

手殘負評左

我第一把油地十級都係雙槍

我，打到第三關，因為搵唔到路之後冇入過去

打到第2關 覺得搵入口好煩

全武器爆過一次
去到打人，一樣比人屌打

全武器達人

打左2,3關之後無再打, 搵個入口都要斷狗估

有啲關限用roller/掃 真係想死

你過左可以轉武果啲先辛苦

把遮其實係咪廢，冇咩人用咁

把遮好勁嫁

灰色果把虧遮呢

鬼佬唔食青瓜

第一次會咁一面倒

上次都有次係咁 啲人七三咁開好似

灰色真係唔識用 帳篷都係

帳蓬可以1確 幾好用

有無三跑

有

開定等你

有冇人三跑？

跑完2/4排算啦

ok

黑色新出個巴好冇攻咁

當巴 discord chat room?

三跑

sure

入左

完左

Long time no see dong巴

come and 獅麵

Johned

可入黎吹水

三跑留名
FC: SW-3393-4013-0735

幾位戰友, 有無位

-1

入得

一陣加

但差1場夠分

開機中

我地玩多場四排 ?

三跑
-3

木爸有位

我開

clay快來
無啦啦-1

無人既

唔見有團

三跑 定 4排

三跑 等你

等4/8

今日又收到件1.2

有冇人玩三跑

轉唔轉4排 when 夠皮？
1000p now

我ok

夠唔夠人

lm

夠啦 8排4排

咁玩乜排

最尾係9排10排..排隊玩
我去打地獄Solo Rank

排好似係解排隊咁既意思

按左成半埸先識控個鏡頭

今日未過過w3

有人開咩

斷

斷左

大家都斷??

未開我又斷

入緊黎

是咪有三跑

我join丫

我開咗，等人入

-2，一分鐘後開一場

入咗 -2

W2

一開波就14粒咁刺激

一開場就失手跌咗落水

呢場好驚險

Sorry，斷咗

Sorry又斷，今日又成日斷，我收工喇，謝carry

留名又唔一齊玩

有冇人呢幾日係咁斷線
定係我wifi問題

splatoon不嬲易斷
建議買個靚router / lan adaptor

我舊年玩都冇斷得咁密

一陣有冇排

4排升裝

4排練武

4排減壓

8點開

好的

ready 開左

-2

開機...

木爸召喚

寂寞巴唔好油地啦 四排時間

插mon先

寂寞巴話食飯 點算差一個

你地2排先

好，一陣再召集

我入得

2？4？

唔係4個左咩

計埋你先4
佢地2個 2排緊

咁合併啦

完場 開咗4

發生咩事

刺激

比人2個波圍緊
應該先守一波再攻

柒左sor，唔係應該入多球

把狙算勁

好嬲我自己

岩岩果場明明入硬，手殘企左係到

呢場個啪好勁

無人用我啲起跳點

有無巴打想打四排

今晚發生咩事

點解咁講

未試過咁既戰況，但係得1500分

sor我唔應該立flag

玩多兩場要沖涼

極危險

夠皮
爽死我

白菜完全唔洗練都殺到咁多

好啦，謝carry

要識拉個距離only

你勁姐

筆個距離感難拎個槍

全靠你地打得好，先偷到雞

終於上到一個S+ 搶魚

我係搶魚推塔既豬隊友

我係所有mode既豬隊友

有冇巴絲最近玩成日斷線
網絡正常 玩親rank mode都斷線 屌出聲

咁快
早幾個星期先喺RANK A撞過你

btw謝carry

有無排

我都啱啱開機，但見啲主角走哂嘅

等carry

用公廁金噴連續升Rank

試開咗4排-3

排？

咁2排先啦

你開

我可以玩多陣
不過變-1

開咗喇

見唔到

我見日文名巴啊，不如四排啦

夠唔夠4個

夠呀，你開，我地入丫

好

佢地應該打緊2排
打完出來轉4排呱

開左

剪得掉召喚

剪不掉呀

第一埸就斷

未熱身啫

每場快到丫

以你身手，你玩多啲應該好快S+

屌 今次有牌喇掛

哩舖個洗衣機
殺左佢一次 都仲係長camp同一個位

我隻狗係咁煩住我

又彈

依兩三場食左屎

原來打少左一個

係門口俾個yyy cam左最少5次

兩隻roller好勁

Lin 屎d

Me2 佢貼住牆

頭一波失左就好難搞，d 地全部變晒人地

今次會有咩牌呀

重滾準到仆街

加埋對物強化一個人都係射唔爆倉鼠波，好似冇咩用

人地d support超快
長期1打多

出去好快就死，兩枝zap 長期有盾

枝機關槍

哩舖爽

最後幾秒幾驚呀

仲要落雨

終於突破之前高分

人地3盔甲 仲要比枝紅槍屈距

一對著公會隊，我地就似豆腐一樣

夾開 + 分分鐘有mic傾緊

又來了

完全入唔到去

支機關鎗好悪呀

最後一埸都要斷

謝carry，下次再玩

打左兩輪 夠晒皮

打得好衰

我地唔係固定夾，其實已經好好

臨時拉夫 算係咁了
不過可以再夾夾d武（長中短 距）同 大招（盔甲）

盔甲其實係點

未有個甲 要打爆左個甲先 之後先殺到佢
埋牙果下先見到人地有甲灰晒
PS:新手槍，N-ZAP85 果招大

明白
唔怪得頭先嗰場佢地咁悪

著對對物強化鞋打金身

請問即係邊對呀

on99 幾時加強毒氣波

有object公仔果幾對

好得意

好似幾正

執蜆見到筆就驚x2

執蜆見到筆就驚x3

今晚又係毒L自爆日

我會準時報到

日服就黎有FES咩?

hi

勁喎

睇下個apps 發現WL率由2525跌到去2030

屌你啦.

今晚見

三跑跟住四排？

有三跑喎

跑完未排

睇漏

人呢

ready 開機中

等4/8排

三跑先啦

真毒 召喚

w3三跑

有冇位

-2 W3

三跑完場-2

clay on緊喎

冇嘢了，齊人

仲有位?

未有

我差500分

滿 我打埋呢鋪夠

sor W2 發緊夢

木巴入得

木爸爸come

W1住等

好fail呢場

木爸返來囉~~~~

sorry炸lift嗰下勁on9

拉返後D打就得

41.9MB 嘅 gif
係咪犯賤

第一次整gif sor

cut細佢就得

本來諗住放片 但係見你地放gif多

夠數謝carry

下次唔好衝到出前面啦

獅麵關左機原來

喪屍魚？
唔係我衝喎

準備開返

夠數
下次再玩

毒L呢

獅巴係唔係仲跑緊

跑完吧

噢，排唔排

推

一係我同你跑啦

單排緊 夠人？

我、你、如果clay巴同剪得掉就夠

4排玩搶魚

第六期毒L互射大會召集

四排-1

依家入

Full 了

唔識路

Me2，但我見行左就冇得游

我講打平時啲怪 唔洗行到咁出打，由其係低%，鯊魚車唔急殺既都可以引返屋企先打

ok我注意下

有冇三跑

呢隊金銀噴咁勁嘅

我地屎遮

睇番戰績...對面平均 A / B都贏我地唔少場

應該博物館輸多

仲有無人排

我想玩

二排？

都好

開了，我地有無加frd?
我係m___

同埋好似四個都唔識拎魚

執蜆我唔係好識玩，好少玩

升裝算

我外號叫魚腩波波，已盡力拎喇

有無咩新手須知

人地射緊我地 我地冇得射人地

有波會比人知係邊

即係好似拎魚咁

好難打

隔離個兩個成日都唔知做咩

執蜆要夾開先得

拖累你

痴撚線 隻水桶3下水球秒左我

唔好咁講

佢用咗好多慳油？

頂臨尾斷線

係 痴撚線

屌又斷

好撚on9 兩個大陸閪勁lag又要玩筆

唔玩了 最後1400

屌今日個network on9
玩七場斷三場

慘

最尾求其入場油地都斷

高ping戰士

有時見啲街客行出岸邊打車真係心都離一離

執蜆靠偷雞 入波好過殺人
比人禁住打果時一定要有一個出去執下蜆，唔執一定比人禁住打

我唔會咁，打停都行唔到去後面啦
不過見到附近有第二隻嘢就會想打停㗎車先

有時全隊超武勇打到十幾粒蛋喺船頭，跟住要執就出事
清boss又唔係，執又唔係跟手輸埋

黎緊有場全random三跑，好撚正

試過有次街場個個好神勇見一隻殺一隻，
又冇人死
然後fail, 我呆咗，睇睇原來仲差一粒

btw打蛇係咪唔應該太快追返去佢後面，有時佢一轉返嚟就俾佢trap住

好耐無見過全random三跑

反而我覺得打蛇最煩係一堆怪仔跟住
打得怪又打唔到條尾，我會係高低位打
不過集落場個場好煩，多數係走返出去打

如果自己被target我會lead 住佢唔俾佢wrap埋一齊廢事一卷起打唔到
通常行兩秒隻野就唔見左

最高興時係3把熊武器 硬著完場

熊老闆啲秘密散彈無論快果把定慢果把都好爽

有隊友幫手解場就係
有時追你大半個場都仲追緊

出多隻都未搞掂

如果之前啲update冇加野既話今次好大機會係用熊狙

咁係熊狙

咩係，打錯字

早期datamine發現有三把Grizzco牌子既武
分別係而家已經出咗既波波槍同遮, 同埋未出既狙
不過都唔可以肯定佢會照出
因為之前都試過最後出既武數據上同datamine有唔同

原來果兩把係blaster 同遮黎嫁？

晏少少有冇人想玩四排？

你覺得唔係?

食埋嘢

我番緊去，預三點開始

久違的下午排

難得放早，緊係打啦

唔知我3點食完飯未呢

鬥快入場啦

有sam巴獅巴carry，今次仲唔金牌

有我喺度 冇牌機率超絕up

啪啪啪咁以為係專用散彈

返左大陸

回鄕卡可以唔帶，機一定要跟身啦

想像唔到會有幾勁
bamboo speed + eliter range?

四排開左場
-2

無人玩？

開緊機

你哋雙排住先

計埋德巴就四個

好 快啲啦波波

我明三缺一嘅痛苦

+火雞喉有得半叉
想想也快樂

係咪冇哂位

滿咗

有跟 但係唔知玩唔玩到

散彈式狙擊bamboo charge with 4k power

幾得意

有時打打下，執蜆嘅時候好lag

戰場太亂

俾我用10粒螺洗到

謝carry 我抖抖

唔係啦，你都殺唔少

好提子，洗螺機率高啲？

now john

full jor?

我再開

德巴
加左pw 1111

好似入錯

第一埸1750

full 哂？

你頂我丫，我要休息下

s+巴打

我last先，謝carry，長期殺最少人，不過超爽

我個fd都係s+,呢個佢分身ac

可以入呀

換左人會唔會重新打7埸

會啦
不過個fd話唔玩住

散?

唔夠人

應該夠人，獅巴都開番

我開左 pw1111

係唔係有牌

唔見有房

原來銅就要78位

有呀

我未加你

已send fd request

謝carry
媽，我終於光宗耀祖喇

已入

無人打

算 今晚先玩

78位
全靠sam巴同朋友carry

玩到喎

sam巴與朋友們

手提mon用返揸筆好似好重咁

我今日去親戚到團年都轉左hand held
好唔慣

問題係我玩慣handheld
仲要手提mon

唔知 我之前洗頂防爆風帽洗左廿幾粒都冇3爆風

都係慢慢刷算

油地係咁輸

唉一無得用tv好似智障咁

一直都係

Erc 巴打俾我拖累

我見到你地又油緊地

無tv mode 唔打排啦

唔係呀 我哋同隊嗰陣贏架

我都輸比你個重碌

隱身+人速 係咩玩法 隱左又行唔到 行緊又隱唔到

你係輸俾我嘅負碌

雙鑽世界第一

潛果下係隱一隱形姐

玩偷襲走位會幾好用

新人，有無房玩？
SW-0577-1532-8121

團年中 一陣add

我覺得我地應該開個tg grp 方便召集

其實開左呢到就無人嫁啦
我已經feel到

有gp緊係易搵人啲

咁就睇下大家覺得方便少少好啲，定係個post重要啲

緊係一班人玩緊要啲

小圈子收皮啦
btw 三跑 -3

冇人 一人場打住先

團年，聽緊班廢老鳩up

真係一個人打

我都試過

唔好開group

For voice chat 呢

我試過然後棄驚

discord有

有discord 不過有時都係discord上面吹，有啲少上黎

我建議大家兩邊都上，discord就傾計打完就算

無人用

btw等排

十點先返到，十點排

明明有人用
我打四排都會開黎吹水

三跑有無人

i come

開住等你

我曬太多時間打隻導彈

斷左線

btw 我抖抖先

okay呀，謝carry

有冇人排

通信不安定三跑中

咁我打三跑先，唔夠人召喚我

玩二埸三跑斷二場，係唔係任記問題

我都係
我覺得係我返左大陸問題

收皮聽日再打
祝大家新年快樂

無人啦 ?

我係度呀

打緊r6

我玩得了

未夠人4啊

先黎個2排?

二排先

WC

斷咗

到我斷

今晚好唔穩定

15 分鐘後ready

今晚有無夜場？
番歸中

計埋你4排-1

咁就應該齊

Mtr ing
下個站落車

打緊啦

預埋我

仲有冇位

都未開

好似多左個

打埋呢場出去開4

wow 1691

剪得掉返到就接我

返到了

四排報到

1

開咗-2

打唔打埋0-2 射波

An巴，你ok就黎頂我啦

頂唔住喇

打啦

岩岩先返到

食左屎，場場都搾流

笑撚到我仆街 隻roller係下低想用舊海綿上黎 我係咁射舊綿

我手提咁打，得二個幾鐘咋，等陣會有巴打頂我啦

場場都俾人壓住黎打

又來食飽等拉屎

我ok啦

Ok，我現在出黎

屌你inkjet又幾過癮

8人房?

唔知夠唔夠 好似-1

我屌

唉今日打得好衰

最後殺3件 諗住一野反cup 點知睇唔到左邊仲有件

4排-1

冇人 一係你地雙排啦

一講就有人

嘩新場

兩個都唔撚熟 仆街

狙同機關槍屈撚晒

完全攻唔入

熱身啫

左右兩個角唔知點攻，圍死左

嘩屌

屌。。。。。

係咪黑到咁

一開波同erc巴打比人一槍兩件笑死

唔識路 以為嗰邊有得走

依個場用狙同機關槍都幾屈

好多位唔係好打到

手短啲真係埋唔到身

屈死晒

完美示範

仆街

Sp d 場愈出愈衰

點搞呀

埸埸都撞隊

屌 咁都輸

我地多咁多殺都輸

又比狙屈

依個場到底點打

我唔玩啦輸到冇心機玩 謝carry

企上面又俾喇叭槍衝上黎，企下面又俾上面枝狙屈

7埸都拎左牌

係我用緊handheld累街坊

油地算數

呢兩個埸冇人識狙/機槍都幾難玩

今日好旺啊，聽日一口氣衝上銀

快d 黎carry 我

你走左之後食左屎

個分會繼續升?

唔知喎，我估同一隊人打番同一種野唔洗又測七場呱，等有經驗巴打答

我其實場場都係行行企企被深度carry嗰個

你把roller幾勁嫁喎

今次打工感想: 一係就W1輸, 一係就贏到

同一隊打,贏得愈多,昇得愈多
Power level 比對面低,得分會昇多D
所以是2 小時內, 贏要贏得快+效率. 就可以打多好多場,個分就會高

仲有斷線都未計

呢啲你唔好彩啫

琴晚斷到跌左落grade

啲人都唔識打UFO 走圍走

喊出黎 搶魚，連輸三場

咁早呀

求整gif教學

有冇排呀

出左去飲茶啦

btw ，祝大家新年快樂
Rank場場殺魚無數

我段11mb片變左40mb gif

禁乜乜乜x320，佢會cut細長圖

試——雙排-1

我打
057715328121

Send咗

原來早場難配到對手

有無人打 幫對面開年

d飛彈係咁射，好煩

打緊雙排，差一個先夠四

二支橙zap

夠

你地開房先，打完呢埸過黎

我都欖球緊

我開咗，四排-2

Me

Come啦，今日對面好魚腩，大開殺戒

哈哈，頭幾鋪比對面屈距離，轉左槍之後手順好多

入緊

食卷先

正呀，有千七分啊

仲有無人打

開咗房喇

有 刷裝

無敵人既喂

個bk 好勁

好想返去打機

Wood

wood超勁

木巴23人

好少人

係D人未訓醒遮

有冇缺人

型不過一場

佢地唔識行左右

呢個場啲狙好難打

等我游速裝拎下魚先

琴日玩霸地，打到燥，俾機關槍同狙屈死

你戰神殺敵啦，我依家樓囉去拎

佢係係上面又可以補油，又打哂成個中場

打埋呢場食飯

我都去食飯，晏d再打

謝carry 咁散先，等陣再見

原來我地頭先雙排都有銅排

好提子

有銅牌咁好？贏左幾場bo

有冇三跑/四排？

開左4排

十場贏咗七埸

號召力唔夠

1400分輕鬆贏

4排咁小人玩

食完啦，有無場？

係街

我走 你入啦

加我code
0577 1532 8121

me

吊

推塔玩唔玩？

拜年先

等親戚走先

差幾多人？

轉頭到

full左

癡線殺17

未過過雙位數

無人推

開機

三裂情況下 比我5連勝升Rank

雙排-1

Ho ball

係 哈哈

嚇到瀨屎

斷咗，係唔係出師不利

好lag，應該係我問題
唔玩啦，sorry

一波流

係大陸玩真係

你係mxx?

Yes

咁等你番黎先

又斷

下次帶埋router

ready

有冇係度

我有預感獅巴carry好高分

岩岩wc

Carry 埋我

硬推

場場加得十四五咁少

贏到開巷

明明係你carry

寂巴carry緊你啦，寂巴個半場桶

我有幾舖只係遊車河咋

1分鐘就贏左

彈左？

三缺一

斷左
-1快入

可以準備下一場 -6

4-6

一陣魚炮玩唔玩

玩，玩埋去拜年

你地玩啦，我玩左好耐想休息一陣

4 排已開

差一步

裝左全游速

sor一開波行錯路

Erc 巴搞到我唔敢用紅雙鑽

你明白揸住支鎗周圍搵都冇敵人嘅快感未

帶router都無用，佢個網絡慢

癡線

十秒完場

拉打

終於洗到減油裝 可以玩下蠟筆槍

對住d 遠果過我d 成日唔夠快

有冇巴打接四排 想抖抖

常斷線

我打 3722 9973 4109

我都就黎冇電

我last了

依家先返到屋企

Add咗，不過我冇乜電，夜啲見

獅巴，我地頭先雙排1803都係銅 差少少我就第一次銀喇

差少少
我都未拎過銀

銅都拎左次only

學唔黎

好掛住同大家呀

好勁

預判對方走位. Map D位熟晒

終於打番出S+ ... 希望唔好又跌

有無排？

我都想玩

++

1:56 屌

我究竟睇緊咩

好多勁人都識反殺人地,好癲
早前睇比賽有blaster 一下direct ,卡一聲打爆人

痴撚線，d水彈準到

無人既話打住2排先

可4

食卷先等等

無人

你地二排？

你地玩啦

有冇人打10-12

推塔

我睇下我wifi

0:50

跟

開咗未

開左？
如果我斷兩場就食自己

唔見喎

唔見x2

入咗

-1

新年流流，對面都唔留下手嘅

係咪無位 我入左個私人場咁

Full咗

對面好惡

第一場

距離金牌近咗一大步

12-2

呢場輸得唔抵

12-2
而家有冇？

對面技波波好勁

熱定身?

廢到無對手

啲人出出入入

咩事

夠唔夠人？

我問題

話說搵人開post，我開唔到

見到你同Wood巴玩緊私人房

痴線 啲人閃下閃下

有無人頂我 我玩多場

好似贏得1場

係呀 我太高ping成日突然死亡

我亂入 除咗木巴全部都唔識

齊人都要數秒數？

斷左個？

gmx斷左？

連斷兩舖

一係你地雙排啦，我眼都開始攰

三缺一而家

我頂番囉

又想升裝又想認真玩

last

完滿結束

睇黎我要打下三跑拎炸蝦票

x2

有冇人過黎油地

有冇排

12-2有無

C 巴 排不

JOHN

未開？

開了-2

嘩屌 斷

完全埋唔到身，俾個roller 同掃封晒我

冇斷應該贏左

頂今晚又食左屎

呢埸係咁自爆

好彩有ERC巴打carry

屌你1800都贏

點睇人地幾多

一開波個陣人地頭頂有寫

唔係啦

打少個無得打

垃圾上網

一落去個roller 已經就緒

隻blaster好撚準

屌 斷多場唔玩算 sorry

好lag 唔玩算

咁我搶位

枝機關槍勁屈

本來有機會拎下牌

我係垃圾

差一個姐 最緊要贏

殺6死10

點睇死

app

殺4死12

完全收唔返

一出去已經俾人瞄住

右邊攻唔入行左邊突襲

last喇 贏返場好嘛

謝c 巴carry, 聽日再打

1453

十連輸, 有八場係ko

巴大個 大技制壞左?

大技都要有命儲得到先用得到

死亡數場場都差不多第一
巴打要練下點樣唔死

打單排繼續輸

呢個時間打，係咁match 返同一班人

咁夜

早晨，無人上網快啲油多幾場地先

咁早冇人

啲人易打

呢場好負碌

又唔中

洗裝洗得好辛苦

係咁手殘

10-12 有無人打四排？

應該得掛 我怕斷線

永遠抽裝都係抽唔中

好似未加巴打你
btw中1001記得開post

我個code
0577 1532 8121

加左
有新洗衣機，tracker加三角炸

打2排先

黎到
搵人開post呀

都係你開嫁啦

我開唔到

好高ping打唔到
謝carry,夜啲打
開post先